求救！屋企個酒櫃係咁咔咔咔。

好驚唔敢過去睇

一個人喺屋企

阿彌陀佛南無觀世音菩薩

唸咩咒語可以驅鬼

pish

同佢講星期日一齊出嚟爭取民主

走廊無開燈唔夠膽出去

有酒鬼！

還願

我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬

om mani padme hum

四腳蛇姐 驚西咩

得呢張咋，放係個櫃度鎮住佢先。

有老鼠囉

我岩岩個廁所門都無啦啦有血

道門好似開左

我出去睇下

Sing hallelujah to the lord

大叫：咔你老母

會唔會回魂夜？

報平安未

？？樓主人？

同佢講我要見律師，律師嚟之前我冇嘢講 ，你慢慢卡飽佢

樓主去左邊

建議樓主係律師黎之前唔好做任何野

樓豬俾酒櫃食左？

天蓬天蓬，九元煞童。
五丁都司，高刁北翁。
七政八靈，太上皓凶。
長顱巨獸，手把帝鍾。
素梟三神，嚴駕夔龍。
威劍神王，斬邪滅蹤。
紫炁乘天，丹霞赫沖。
吞魔食鬼，橫身飲風。
蒼舌綠齒，四目老翁。
天丁力士，威南御凶。
天騶激戾，威北銜鋒。
三十萬兵，衛我九重。
辟屍千里，袪卻不祥。
敢有小鬼，欲來見狀，
钁天大斧，斬鬼五形。
炎帝烈血，北斗然骨。
四明破骸，天猷滅類。
神刀一下，萬鬼自潰。
急急如北帝律令。

樓主人呢

大嗌再嘈送你中

黑警都唔驚 驚隻鬼? 無事既

我試過鞋盒有咔咔聲
應該係四腳蛇

樓主呢？

叫佢搵林鄭啦

係咪有老鼠呀

叫佢揾埋其他鬼一齊去揾林奠

樓豬
快d 出黎

唸阿彌陀佛 不過唔係驅走佢 係有野保護你

樓主俾鬼屌緊

影張酒櫃相睇下我就信你

樓主好撚低手假膠唔洗回